{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019634",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 EL오션스테이"
    },
    "text": "基準人数以外の追加人数は追加料金が発生し、これは乳幼児を含む1人当たり20,000ウォンです。 しかし、バーベキューを利用することはできず、すべての客室は禁煙であり、肉類や魚類を調理することはできません。 予約をする前には、ご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。 また、外部利用施設は天候や事情により運営が変更になる場合がありますので、ご注意ください。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 客室ごとにバーベキューはご利用いただけませんが、調理は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数以外の追加人数は追加料金が発生し、これは乳幼児を含む1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキューを利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "肉や魚を調理できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、肉類や魚類を調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは客室ごとに利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室ごとにバーベキューはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "外部利用施設の運営について教えてください。",
            "answer": "外部利用施設は天候や事情により運営が変更になる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約をする前に確認するべきことはありますか？",
            "answer": "予約をする前には、ご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は乳幼児を含む1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 181,
        "QA": 335
    }
}